呢個世界有乜瀉藥勁得過凍奶茶?

啱啱飲完唔夠半個鐘即刻肚痛

你果杯污糟啫

慣咗就唔會

有冇試過光榮嘅凍奶茶
有檸檬架

隔夜凍奶茶

地們西梅汁

凍撚茶

應該本身腸對奶敏感？

奶昔（開始溶）

飲咗4-5年都係咁

但又要明知會肚痛又要飲

渣家軍出品必出事

朝早飲一杯 100%有廁所去 萬試萬靈

奶勁多菌

熱奶茶

奶

凍奶

紅豆冰
用奶沖果隻

我通常便秘就會飲奶茶
熱嘅屙得仲快
飲完個下已經想去廁所

麒麟果

瀉藥

早餐飲完杯奶茶

番到office 柯番半個鐘屎
食多口煙 埋位做個零鐘野
又lunch

咁咪無得乳交

熱檸水都會有屎屙